有冇人用netvigator上唔到網？

我上唔到

4x1000用家表示
冇問題 上到仲bt緊迷片
認真

依家上唔到

仆街 而家上唔到

一樣上唔到

上唔到 想問下各位上唔到嘅巴打係咪一樣新界區

大圍到今朝都上唔到

屯門撚，頭先仲上到，而家突然上唔到

元朗撚表示上唔到

天水圍上唔到

加一上唔到 我要屠龍啊屌

元朗撚

拔modem得左幾十分鐘又死過

頭先斷咗一次線，掹咗再插返又上到一陣，跟住又斷咗線

+1

一樣

咁而家到屯門，天水圍，元朗，錢又照收，服務又俾唔到，上唔到網點屠龍

琴日係咁斷

Agger

而家上得返未？

有冇人荃灣都上唔到

可以，天水圍已無問題

屯門撚，上得返，不過好慢…